今次脆香雞翼仲大獲過民主，我地要站出來批鬥老麥

無雞翼換我今日都返唔到工了
影響民生之事應該要站出來

福喜問題可以忍，但雞翼冇得揀全翼就唔可以忍

今晚幫襯m記先

我準備聯同各大大學教授寫討賊檄文
行天道誅逆賊

建立政權後會法律限制你食四隻全槌

睇下d正負評數就知連登仔幾愛大財團
平時就鬧開中共同政府
一到大財團做d 仆街野大部份連登仔即刻藍屍思維上身

藍屍:政府聽反對聲音係人情唔聽係道理
連登仔:大財團聽顧客聲音係人情唔聽係道理

係 他日推返金拱門
我會成立牡丹樓
邊個反對我
建國後會迫佢食全雞槌